[Sosad] 有無試過被iPhone12界傷手指?

$1收

1000 收